[税局快閃成功］多謝各位巴絲

[税局快閃成功］多謝各位巴絲

今日發夢

見到七點幾八點大家坐哂起煲底等運到

然後到十點幾學聯同眾志話圍警局已經覺得場運動又俾佢地咁撚樣玩實死撚梗

然後開始派下紙仔 加上各位巴絲幫手推po

一點真係有一班人出現

一鼓作氣咁行入去塞著個門口

成功令到成棟税局停止運作！

之後到入境大樓，再到金鐘政府聯合處！

目的達到：成功癱瘓到政府工作

班公務員走嗰時仲同我地講話翻去換一換衫再落場支持！

唔係話要分化定點

始終弟兄爬山，各有各做

但只係想話翻俾大家知不合作抗爭從來都唔係死規則得一條路

亦都唔係一定要聽哂一個主導群體去話事

咁樣做先可以真正be water

希望日後可以出現更多呢種嘅抗爭方式！

再次感謝各位今日夢見嘅巴絲！

繼續癱瘓政府！

利申多次：發緊夢

咁呀，打遊擊根本唔需要好多人，自己自發做。最緊要係突襲！